{
    "Additional settings": "其他设置",
    "CUxD": "CUxD",
    "HomeMatic Address": "HomeMatic CCU地址",
    "HomeMatic CCU Address": "HomeMatic CCU地址",
    "HomeMatic IP": "HomeMatic IP",
    "Homematic Rega-Logic adapter settings": "Homematic Rega-Logic适配器设置",
    "Main settings": "主要设置",
    "Password": "密码",
    "Polling": "轮询",
    "Reconnection interval(s)": "重新连接间隔",
    "Setup first according rpc adapter!": "首先设置相应的rpc适配器！",
    "Sync": "同步",
    "Sync dutycycle": "占空比",
    "Sync favorites": "收藏夹",
    "Sync functions": "同步功能",
    "Sync invisible variables": "不可见的变量",
    "Sync names": "名字",
    "Sync programs": "程式",
    "Sync rooms": "房间",
    "Sync variables": "变量",
    "Use https": "使用 https",
    "Username": "用户名",
    "Virtual Devices": "Virtual Devices",
    "enabled": "启用",
    "enum": "存储在枚举中",
    "hm-rpc instance": "hm-rpc实例",
    "hs485d (Wired)": "hs485d (Wired)",
    "interval (s)": "间隔（s）",
    "rfd": "rfd",
    "trigger": "扳机"
}
